USA全國民調: 拜登 Joe Biden 大幅領先 Donald Trump 特朗普 80%!!!

2020 Joe Biden Must WIN

集中營見

要移英了

你睇下而家佢所謂toss-up既州份
同佢入面淺藍州既民調先講

拜登一定贏

2016年都係希拉莉領先

從來都唔意外，從來都係黑食白

16年

全力支持拜登當選
我們都是中國人呀hi

2020 China joe Win

唉 冇了冇了

如果我係美國人都唔會想投侵
所以要Hate to China>Hate to Trump

如果拜登贏左 香港人係徹底玩完 世界對華政策由鷹變奶

借助連登仔燈神力量

蕭生都日日發緊功

拜登贏硬啦

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

當年donald trump真係險勝，仲要引發股市黑天鵝

移去邊都無用

就算香港人想申請難民走佬，都會少左好多西方國家敢收留。（分分鐘BNO個policy過多幾年都收翻，畢竟依家只係行政上嘅改變，仲未有act of parliament去support。）
到時西方盟友亦唔會夠薑處理佢地國內d間諜，特工同小粉紅。

亦唔會好似宜家咁 為左香港人同中國反面

因為已經無左美國牽頭反共。唔好彩嘅，美國仲會牽頭奶翻共

香港人逃到世界各地都會被小粉紅同特工篤灰，騷擾，綁架，挾持翻去中國香港，好似以前中國嘅示威人士（so-called異見人士）/ 海外維吾爾人 被拉翻去中國咁 而外國政府未必敢救你番黎。

例如王炳章，他1982年創辦海外民運刊物《中國之春》，1983年創建海外第一個民運組織「中國民主團結聯盟」。2002年，王炳章在越南被綁架至中國，被以從事間諜活動和領導恐怖活動的罪名判處無期徒刑。

15年，民主黨下嘅美國領導世界，盟友跟美國一齊奶共。當時維族人走難到瑞典，但被拒絕避難申請

三年前（2015），當中國加劇對這個少數民族的鎮壓的時候，這對夫婦加入了從新疆西部出走的維族人行列，最終來到了瑞典。在瑞典的避難申請被拒絕後，他們整天生活在恐懼之中，擔心被驅逐出境，最後被送進那些拘禁營。

幾名在海外居住的維吾爾受訪者告訴國際特赦組織，新疆地方當局以針對他們的親屬作為壓制海外維吾爾社群活動的方式。一些人表示自己曾被警告，指出若他們不返回新疆，他們的家人就會被拘留，以及若拒絕提供生活在同一社群的的維吾爾人資訊，將無法再見到自己的家人。

維吾爾社群因此時常生活在恐懼中，不敢談論新疆、不願分享他們所瞭解的拘留營情況、不願講述他們對新疆境內親人的資訊所知有多少、甚至不願分享是否與家鄉的親人斷了聯繫。

你睇下中共綁架嗰幾個加拿大人 最近仲處死左4個。但加拿大政府完全龜縮。連自己嘅國民被捉都唔敢救（甚至聲都唔敢出）何況係來自香港嘅移民/居民/難民最多口交兩句

其實如果我係美國人都唔會想投侵
所以要Hate to China>Hate to Trump

如果拜登贏左 香港人係徹底玩完 世界對華政策由鷹變奶

16年兩邊差距咁細

Texas都藍色

支那又贏

即係侵侵今次輸硬...

侵侵無奇招嘅話, 佢自己都要準備移民

in 拜登 we trust

玩完了